{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155705?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶간절그곳펜션(신축,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守し、施設毀損に対する責任はお客様にあります。客室内での魚や肉焼きは許可されません。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 ご予約の際に重複予約が発生することがあり、期間未確定で料金が誤って表記される場合は自動的にキャンセルされます。 スパ/ジェットバス、個別バーベキュー利用案内と周辺観光地、食べ物、祭りとイベントも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉焼きはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉焼きは許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、期間未確定で料金が誤って表記される場合は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用案内はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスの利用案内も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺に観光地があります。"
        },
        {
            "question": "食べ物や祭り、イベントの情報はありますか？",
            "answer": "食べ物、祭りとイベントの情報も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 487
    }
}